我強烈要求起警察底嘅，唔理有冇做錯，一律全部起，要佢地知道警隊已經係過街老鼠，唔出聲等於同流合污！

實踐黑警冇一個係無辜

仲有黑警啲家屬，只要係撐警嘅家屬都要起

推 全部起底

推